熱刺依隊波真係世界級令人討厭

點解一隊冇冠既球隊 可以咁乞人憎

熱刺迷係咪全部中學比人恰 埋唔到堆既死垃圾
所以先會鐘意依d球會

願意用樓主條命換成隊熱刺空難

我隻狗今次講得岩

好撚垃圾 究竟咩人先會鐘意 又mma 又黑哨 又冇冠既球隊

真心唔明 係咪成班社會邊緣垃圾先佢鐘意

有時重出來拎個黃牌榜打飛機 係咪痴撚線

自己送隻腳埋去比人掃

死阿狗贏唔到就學人mma 醒目

唔通比人恰到上心口唔還拖？

黑撚球12 蠃變和 打你老母狗有咩問題？

港父

重要有隻社會邊緣人死熱狗 偷偷比負評
都唔知係咪大力神來

我好公道的
仆街熱狗 mma 又黑哨
都重咁出來公海柒
依d傻熱狗唔屌唔得

我hack 左佢ac講野

阿狗先係mma嘩 紅牌埋比人趕出場

難怪咁高質

熱狗世世代代做支那人
分離式斷腳空全家空難死

港父今次啱

港父係波台頭幾高質會然

垃撚圾,成隊波由頭到腳全撚部狗黎,連個領隊都係狗, 個猶大狗主可唔可以看實班狗

波台公敵

身為其他隊球迷 真係睇到好撚嬲
場場big6大戰 有熱份既 一定係出殺傷戰術咁制
成撚日mma 最撚on9既係 成日撚冇牌

仆你個街 之後熱狗重敢j個黃牌榜 真係當人冇睇直播？

簡尼好識睇準時機跌倒

熱刺代表作

唔打撚到你老母做落水狗咪算好囉
又撚黑哨又穿心腿

永遠都唔會有杯捧
但硬係要阻頭阻勢
完全損人不利己嘅垃圾mma 波

如果熱狗淫心有睇post
今場又點計呀？
之前吹撚到熱狗依兩年改左好撚多 冇打mma

笑撚死人咩

其實係獌黑哨

兩個拎一分 更加大機會後上第三
紅埋拖 下場點打獌

樓主狗黎

準備比ddddxxxxxxx屌啦

空難死啦成班撚樣

冇牌=冇犯規？

兩隊都唔知踢乜鳩亂鳩咁黎衰過學界

熱狗成隊閪仆街含撚死啦

執骨王

大戰係咁。。。

一打膠

都唔撚係踢波, 班垃圾, 由一開始呀吱呀咗到而家認撚埋自己隊波矛,好撚叻呀死熱狗?屌你老母死全家啦

仲記上年世界盃前有場 alli一野踩落連加特後腳 國家隊隊友都無情講

成隊都狗黎,係人入去著起件白衫都成隻狗咁

以後北倫敦打比不如改打乒乓波啦

都係就返熱狗 起個擂台打mma算 見熱狗強行打mma都拎唔到冠 如果打乒乓波啦降班都似

世三成季得呢場有火

落剷咁撚茅
佛都有火啦

熱狗真係下下去到盡
格硬kick跌人

Deal

入完球波好似拎冠軍咁 個心涼到
仆街死啦熱狗

熱狗仔就拎冠軍